台灣個youtuber小龐

雖然生得似男人
但佢澄清咗自己係女人
搞到我都分唔清係男定女
覺得似女人
覺得係男人

假架啲奶

一定係男

已經唔係生得似咁簡單

點解啲留言嘅網民好似集體撞邪咁
同人講佢係女人，仲屌鳩啲問佢係男定女嘅人？